「銀座紅牌」曾被嘲大猩猩…砸500萬整型上百次！ 進廠前照片曝光

日本知名酒店紅牌櫻井野之花，曾公開為追求更姣好的面貌，不惜下重本花費兩千萬日幣（約500多萬台幣）整型上百次，成功實現了變美的夢想。而她近日在IG曬出了10年前未整型時的照片，讓不少粉絲讚嘆她「真的很努力」。

櫻井野之花日前在IG曬出10年前後的對比照，並在內文表示這是投入2000萬日圓以及下定決心減了25公斤的成果，差異相當大。讓不少粉絲紛紛留言給予鼓勵「付出努力得到美好的成果真的很棒」、「我覺得沒整的時候也可愛」、「很漂亮！不用再為此煩惱了」、「我覺得減肥25公斤的功勞比較大」。

據悉，櫻井野之花是知名酒店紅牌，還有著日本最強陪酒妹的稱號，她也常擔任各大雜誌模特兒。她曾透露過去自認長相醜陋，還常被嘲笑是「大猩猩」，且因此被霸凌、排擠，讓她非常自卑，最後讓她下定決心改頭換面的契機是小學三年級時，父親離世，對她打擊甚大，於是決定翻轉人生，開啟了整型之路，而如今，她不但成為了自己喜愛的樣子，找到自信，在事業上也擁有一番成就，成為不少人稱羨的對象。

▲櫻井野之花曬出整型前後對照。（圖／翻攝Instagram／nonoka199148）

▲櫻井野之花是知名酒店紅牌。（圖／翻攝Instagram／nonoka199148）

好𠃊 7.7

整完都醜撚過彩

飲醉睇咩都靚
咁係紅牌 唔怪得個隻牛郎有得做

「我覺得沒整的時候也可愛」
未整有少少似angelababy

果啲場燈光好暗
佢塊面整到咁膠反而好睇

女黑人咁

彩不醜

嗰隻牛郎個樣真係好膠

蛇精男

眼太大 細返啲順眼啲嘅

大到不似人類

醜撚過閪 呢2千萬倒撚咗落屎坑

咁嘅閪樣 拎2千億出嚟都係閪樣

好醜樣

2千蚊港紙都俾多

日本妹唔整容的
已report樓主fake news

佢中間個樣已經OK啦
隻眼做多咗
變咗公仔咁

整完好似蛇精男

銀座大猩猩

整都整好啲丫！

Roland?